西鐵收左皮？

有冇巴絲係西鐵？

ip都...

淨係見到刺個妹豬

7點30係錦上路話訊號故障
等多2分鐘就郁得

痾屎癲出事